我老母細個keep起我d利是錢去炒股，但無攞9號牌

我可唔可以去證監告鳩佢

一於告到佢仆街

有冇同你老母講清楚明白

我話：好呀，咩黎嫁